「證據表明4個美國最敵對的國家直接連入了服務器」

A. VNC
B. Teamviewer
C. LogMeIn
D. AnyDesk

侵侵律師Sidney Powell 證實「我們的部隊」沒收了Scytl 公司服務器

仲想幫侵侵返盤呀